說好的抵制

K11 MUSEA

幾多人

轉個頭又走去飲 冇撚用

琴日睇仲多人打蛇餅 佢地買一送一優惠

港豬就是善忘忘

香港人屬金魚

不嬲多

港豬係咁架,轉頭咪又係食返吉野家

閪茶

香港人 要堅持丫

喜茶一次都沒飲過

都唔明點解港豬咁鍾意飲閪茶
閪人飲閪茶

咁撚鍾意飲 死返蝗飲囉

冇飲

blcoked #12

見到有人排喜茶就大大聲話 香港人飲咩大陸茶 之類，跟住頭也不回咁走左去

連登根本唔入流
摸清民意未

我相信少咗，不過只係重有好多咁解啫

金拱門日日仲係好多人排隊買野食說好的罷食咪又係揀黎罷

依班人都唔方會出嚟行架啦

唉

揀嚟罷都好過唔罷

香港人真係好撚唔爭氣 不過都係會有港豬